(緊急)求警察親口講「圍堵示威者」片

好似係獨媒定立場直播果陣，喺源禾路有警察親口同立法會議員講佢哋正喺度圍堵示威者，
譚文豪 區諾軒 ...應該係現場

推

push

冇片
係咪林卓廷引到個呀sir 講圍堵行動既條?

想唔認都唔得